{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원(인계동) TATE V"
    },
    "text": "水原仁渓洞のTAVEVは、お客様のニーズに合わせた便利な位置にあります。 さらにホテル1階にはダーティラビットラウンジバーがあり、客室に泊まりながら快適に飲食や飲み物を楽しめます。 客室ごとにメニューが備えられており、様々なメニューを選択することができます。 ピザ、チキン、パスタなどの料理と冷たいビール、カクテル、ワインなどを楽しみながら幸せを感じることができます。 仁渓洞TAVで真の休息をお楽しみください。 Editor''s TIPをお知らせしますと、携帯電話の充電器をお持ちでない場合はホテルカウンターでレンタルできます。 また、全客室ではスマートテレビとネットフリックスが無料で利用でき、水原市庁駅から徒歩3分の距離に位置しています。 主要施設が近くにあり、便利に利用できます。 予約のお知らせでは、携帯電話の充電器はカウンターでレンタルでき、乳幼児、子供、ペット、ペットの猫の同伴は安全上の理由で入室できません。 未成年者が同伴したり保護者の同行の際にも入室できず、これによる損害は予約者と利用客に責任があります。 使い捨て用品は別途販売され、ランダム客室のすべての商品は特価で提供されます。 飲食物は当日廃棄されるため保管されません。 忘れ物は別途連絡がない場合、3日後に廃棄されます。 入室時間と退室時間を守らない場合、追加料金が発生する可能性があり、すべての詳細はホテル内の規定に従います。 事前予約の場合、当日の払い戻しはできません。 人数を追加する場合、1人当たり追加料金があり、布団のレンタルはできません。 クーポン案内ではAPP/WEBで使用できるクーポンを提供します。 クーポンは毎日先着順で発行され、プレミアム客室にはマッサージチェアとスタイラーが配置されています。 PCの仕様はライゼン4650G CPUと内蔵型グラフィックカード、16ギガのメモリで構成されています。 全ての客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、客室にはバスタブが備えられており、ボードゲームも用意されています。 駐車施設はホテル内部の駐車場を利用できます。 駐車は計18台まで可能で、ホテルは1部屋当たり車両1台を駐車できます。 駐車場を利用する場合は、車のキーをフロントに預けてください。 キャンセルおよび払い戻し手続きのご案内では、未成年者の同性婚、異性婚、保護者の同行によって入室拒否が発生した場合はキャンセルと払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 入室3日前は100%払い戻し、入室2日前は70%払い戻し、入室1日前は50%払い戻しが可能であり、入室当日はキャンセル及び払い戻しができません。 追加案内事項としてはホテル1階にあるダーティラビットラウンジバーが運営され、客室ではルームサービスの注文が可能です。 様々な料理や飲み物をご用意しており、お得なワインプロモーションも実施中です。 ホテルの運営事情により変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "TAVEVはどんな位置にありますか？",
            "answer": "TAVEVはお客様のニーズに合わせた便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの1階には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの1階にはダーティラビットラウンジバーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食や飲み物を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、客室にはメニューが備えられており、様々な料理や飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんな料理と飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "ピザ、チキン、パスタなどの料理と冷たいビール、カクテル、ワインなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで充電器を借りることはできますか？",
            "answer": "はい、携帯電話の充電器はホテルカウンターでレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "全客室ではスマートテレビとネットフリックスが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルは水原市庁駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や子供、ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "安全上の理由で、未成年者や子供、ペット、ペットの猫は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に注意することはありますか？",
            "answer": "入室時には予約者と利用客による未成年者や保護者の同伴による損害の責任があります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品やランダム客室の商品について教えてください。",
            "answer": "使い捨て用品は別途販売され、ランダム客室の商品は特価で提供されます。"
        },
        {
            "question": "飲食物の保管や忘れ物の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "飲食物は当日廃棄され、忘れ物は3日後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間や退室時間に関する規定はありますか？",
            "answer": "入室時間や退室時間を守らない場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "事前予約のキャンセルは当日の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、1人当たり追加料金が発生し、布団のレンタルはできません。"
        },
        {
            "question": "クーポンの利用方法や特典について教えてください。",
            "answer": "クーポンはAPP/WEBで使用でき、プレミアム客室にはマッサージチェアとスタイラーがあります。"
        },
        {
            "question": "PCの仕様や客室の設備について教えてください。",
            "answer": "PCの仕様はライゼン4650G CPUと内蔵型グラフィックカード、16ギガのメモリです。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車施設はホテル内部の駐車場を利用できます。駐車は計18台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "入室3日前は100%払い戻し、入室2日前は70%払い戻し、入室1日前は50%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加案内事項としては何がありますか？",
            "answer": "ホテル1階のダーティラビットラウンジバーで飲食やルームサービスの注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの運営事情によって何が変更になることがありますか？",
            "answer": "ホテルの運営事情によってダーティラビットラウンジバーのサービスが変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 922,
        "QA": 843
    }
}